{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "포항곱창전골 효자동곱닭"
    },
    "text": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクは慶尚北道浦項市南区孝子洞に位置しているところです。 この食堂は片壁をガラス張りにしていて、きれいで洗練された雰囲気を誇っています。 そしてここの代表メニューは牛バラホルモン鍋で、牛ホルモンをタットリタンに入れて煮込んだコプトリタンも人気を集めています。 また、タットリタンとプデチゲメニューも提供されています。 当レストランは、おかずをセルフコーナーで追加で分けて食べることができ、平日と週末を問わず午前11時から午後3時まで訪れるお客様にはご飯とラーメンの替え玉を無制限に提供しています。 また、テイクアウト注文時にはモツ替え玉をサービスとして提供します。 この食堂の食卓ごとに砂時計がある理由は、一番おいしく作る時間を教えるためです。 スープが濃くておいしいので、ラーメンの替え玉を入れて煮て食べた後、最後にご飯を炒めて食べるようになります。 この食堂は工科大学ICから近い位置にあり、近くにはロボライフミュージアムや浦項鉄道の森もあり、来場者に様々な楽しみを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクはどこに位置していますか？",
            "answer": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクは慶尚北道浦項市南区孝子洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクの代表メニューは牛バラホルモン鍋です。"
        },
        {
            "question": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクはきれいで洗練された雰囲気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクの営業時間はいつですか？",
            "answer": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクは平日と週末を問わず午前11時から午後3時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクはどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクではおかずをセルフコーナーで追加で分けて食べることができ、ご飯とラーメンの替え玉を無制限に提供しています。また、テイクアウト注文時にはモツ替え玉をサービスとして提供します。"
        },
        {
            "question": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクの周辺にはロボライフミュージアムや浦項鉄道の森などがあります。"
        },
        {
            "question": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクの料理をおすすめしてください。",
            "answer": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクの料理でおすすめは牛ホルモンをタットリタンに入れて煮込んだコプトリタンです。"
        },
        {
            "question": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクの特徴的な食べ方はありますか？",
            "answer": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクでは、ラーメンの替え玉を入れて煮て食べた後、最後にご飯を炒めて食べるようになります。"
        },
        {
            "question": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクは工科大学ICから近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクの砂時計は何のためにあるのですか？",
            "answer": "浦項コプチャンチョンゴル孝子洞コプタクの食卓ごとに砂時計があるのは、一番おいしく作る時間を教えるためです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 641
    }
}